點解茶記D咖啡咁難飲？

間間都係, D奶味好怪.

練奶係咁

果隻味係傳統黎

Over extracted, 舊時口味一味要濃要香

茶記用粉唔係豆

根本同一供應商

淨係飲齋啡走甜

用左植脂淡奶，根本0%牛奶

我都寧願齋啡算. 一加奶陣味頂唔緊

咪又係捷榮貨!

茶記啲齋啡難飲到癲喎

睇邊間

奶茶都好難飲

全部用cheap奶cheap茶葉同飲屎水無分別

已經唔會再去茶記飲啡, 有名你叫茶餐廳都係飲奶茶穩陣, 連鴛鴦都唔會想試, 想飲好啡建議去 cafe 啦

識飲一定係飲nescafe cold brew

奶茶黎講太興其實好飲

有陣酸味好難頂